豁免禁聚令和可以堂食

好奇一問，點解I one到依家都可以正常開門營業？而且我琴晚去打LoLchong衝緊上菁英個陣，我隔離果位兄弟居然仲可以叫個豬扒飯，一邊打機一邊食，仲有埋杯可樂飲
咁其實網吧係咪唔計娛樂場所

工作場所黎 代打工作室